女朋友grad din諗住著褸屌裙

我可以點

中出即飛

瘦底的話唔怕，會浪唔起

佢出發前無套中出佢一鑊先
佢個閪有精其他仔就唔敢屌

睇吓圖先

好驚

梗係屌一穫先
餵飽佢先放佢去grad din

幫你條女上貞操帶

我又陪唔到佢一齊去

又話著高跟鞋 又話想化妝去

佢著摟屌裙你咪屌囉 好合理

好驚佢比人屌 你明唔明

做咩唔陪佢去

陪佢一齊著

幫佢買定dom

我畢左業...

接佢囉

班女卑鬼仔望多兩望就high哂,以為自己好靚

之後就瘋狂被中出，最後搵你中出多次

想像到

講善用起底功能

你條女今年dse?

認真post

佢啱啱考完

新女

佢都係想打通哂任督二脈

小小事都驚成咁 你去grad din個事個樣都褸屌喇
你屋企人驚都未驚過

無圖你話條女赤裸去grad dinne 都得

我可以私底下保護佢
tg我間酒店名，日期時間
我可以炒散順便保護佢

個試下你條女去阿

著條裙就咁驚
佢遲啲讀大學返工點算
你咪要日日開post?

戴咗佢 條女唔着都唔洗驚

著褲返工

咁我口爆佢算

佢好靚女？

係你就要驚啲

唔係嘅話你驚條春

同埋人哋要溝你條女一早溝咗啦
洗等到grad din?

就係graddin先易出意外
你條女著你都驚喇

BTW要視乎條裙幾短嘅姐

買定事後丸啦

其實你諗咁多做乜？
Grad din完個晚我條女又咪瞓咗係我側邊
個晚搞到幾撚正
不過上年年頭帽已帶

話明褸屌 你話呢

帽事嘅

都20幾歲啦
仲理條𡃁妹著咩去grad din
咁我覺得你搵返幾歲嘅人拍拖算啦
你條女都唔會理你著乜啦

大兩年姐

姐係我同你一樣啦
條女又係細我兩年
我都唔撚理我條女著乜9啦

唔講依加
講我個EX 同年
一齊Grad din
佢條裙又咪短
我都冇理啦
完咗grad din咪又係跟我返屋企
你驚死佢食食下搵第二條仔咩on9

你一齊graddin嘛 邊同

你都唔想你條女俾佢d frd笑架
一齊佢俾d frd笑
嬲嬲地又搵過機會著呢d
你就仆街啦
通常要著呢d 一定去club呢d

還掂個場個個都係佢同學
總好過出去俾d佢唔識嘅人望掛？

#陣

我同場
冇分別架
大佬 我個陣最多食野先一齊坐咋
我成場做撚咗cam man幾撚慘

可以想像條女散發住費洛蒙

一班狗公圍住

借合照為名

又搓又摸

on9 一生人一次緊係想着靚啲架啦
你擔心既咪接佢走啦
佢地有下場咪一齊去玩囉
一來宣示主權
二來識下女朋友啲朋友
三來識下女朋友啲女性朋友

又幾撚慘 有無比女朋友話你影女

都好..

我諗起啲相

有
不過理撚得佢
食幾多波餅
有個攬撚住我添

我都係咁話
下場玩得幾撚開心
咁啱兩老同細佬去撚咗旅行
冇皇管
玩到癲撚咗

派帽唔洗等 grad din Law

屌你啦
Grad din就派帽
又唔見食幾條女

所以 grad din 著摟吊裙有咩問題

根本就冇問題

所以唔知樓主驚乜鳩

係樓主成20歲人
諗唔通

乖啦
就算你同個𡃁妹講大道理
佢都唔會睇你講

唯有接佢咯 佢乜都唔肯既話
咁條女都唔荒好啦 咁就唔會係你最後果個啦

驚驚驚，講撚到尾都係唔信佢咋嘛，唔信佢咪中出即飛囉戇鳩仔

呢d咪Point囉

唔好上咁多連登啦
個個都想屌你條女咩

射d精落佢條裙度

連登仔痴撚線架

佢就係想咁

十個九個都著架啦
成晚梗係望唔同女啦
除非你條女屎忽同條腿好正

雞着摟屌裙有咩問题

躝啦 屌你老母

喊出黎

點解你會覺得其他人會對佢有興趣? 除左你，我唔認為世界上仲會有人對佢有興趣。

好撚正

嗰日連續屌佢兩個鐘
咁佢嗰日就唔想畀人屌

唔覺好肥婆feel?

死青頭仔

三張都係big ass 瘦底
我兩個用有扑過嘅女朋友
都係大屎忽
腳又唔粗
一個EX 另一個現任

patpat咁大好有中年阿嬸feel。

講得出呢句你一係瘦到冇波嘅港女一係青頭

青頭先鍾意波

等人羨慕下都幾好啊

Ex都係大波Big ass少少肉地，真係會成撚日性慾高漲

你全裸去grsd din

有做雞既潛質

呢d場合唔係不嬲都係要黎show off自己架咩？

你幻想自己著到型一型，gel返型仔d個頭，再行出街比d囡囡望住個種暗爽既虛榮心，你feel唔feel到個種爽？

著件衫少布啲都要比你屌 男人老狗咁撚自私，我叫你著牛仔短褲褲t恤去grad din得唔得阿？

我唔係講緊鍾意波。正常男人都冇理由鍾意中年發福大pat阿嬸。

呢d場合唔係應該著得又靚又高貴咩？點解會著到成隻企街咁?

其實摟屌裙好多女仔都著得好正常無咩特別，唔似你講個d

可能我做服務性行業，慣左接觸唔同女性
價值觀有唔同

好灰

信任好重要呀

點解綠色字

seed

我都有少少擔心 不過冇你咁誇

利申grad din食過人地條女 嗰陣唔知佢有仔 佢又冇講 怕有報應

條裙本身都唔正常，又點著到正常?

係佢grad din間酒店book定房
捉佢d女同學上去

點唔正常法？
我覺得只係一條比較強調女性既曲線既裙

定係你想我講，咩人就諗咩野啦

唉 啲女成日話男人管佢著衫自由 又唔諗下 幾多人想灌鳩你然後中出無手尾 師兄你條女好似好想比帽你帶咁 一係就同佢講你咁著我寧願分手 一係就綠帽慘汁 天性淫蕩的婊子 你無可能管到架 放棄啦

係呀 你條女化到咁一定識咗個男仔完咗餐飯直落屌閪 你就繼續打飛機啦喎

on9仔

一食完飯就即刻可以接客

短到睇到屎忽都叫正常? 都出唔到街啦。
如果只係一條比較強調女性既曲線既裙，普通係一條窄身短裙已經可以。

你太唔了解男人 正常男人覺得靚pat重要過大波 偏偏港女以為男人鍾意佢地啲扁pat

你都痴線㗎，你係咪唔識廣東話? 梗係靚pat正啦， 女人都係咁認為，邊有女人會覺得扁pat正呀? 但係你而家呢個唔係靚pat，係中年發福大嬸pat呀!

你確定第一張係中年發福大嬸pat?你識唔識分架？大嬸pat係鬆架，佢邊忽鬆呀？你見唔到人地個屎忽無鬆powpow架？？？？仲有人地大波腰幼，邊忽似中年發福？你盲架？

有圖

你覺得d 女係企街就著乜都似企街

人如其名

班中學雞最多咪得個睇字影下相番屋企打j 驚咪完左去接佢囉

摟屌裙嘅優勢係，食食下可以同隔班Cmon James入廁所食個快餐
再笑笑口比你接走，繼續做乖女友

準備架喇

腦有圖

講真 呢啲女講完都唔聽既話 依家唔比帽你 上到u 玩ocamp一樣比帽你戴

我可以幫手

到時仲驚

我都可以幫伯母

好熱血

呢啲女屌唔熟，中出即飛啦

唔係，講緊衣著

都做唔哂摟屌裙個種玲瓏浮凸個種feel

你條女到時實比人抱起黎屌

第一張seed

想要第三張多啲

有聲

第三張名？

唔係點啊 著校服？

長裙都好
白色褸屌裙 不了

其實食完都夜喇, 點解唔接佢送埋返屋企呢? 就算有下一場, 你係佢男朋友跟埋去都唔係太大問題啩?

啱既

你餵飽佢先比佢出門口囉

講到好似著得密實就唔會俾人屌咁
返到黎咪又係成條底褲都係精
不如中出咗先俾佢去同埋寫啲字係隻閪到先

圖

嘩

屌 著件衫都嬲都會擔心既話
你本人好打有限，條女遲早都帽你

咁驚你咪去接佢囉

著10條底褲打底

去接佢咪得

grad din

NTR 同窓会 。。。

屌你

佢有口，同手喎

不如俾佢著瘋人院裝，包手包腳包口

Grad din=淫p 一晚唔知俾人中出幾次

lm

慶祝完即刻接佢返屋企先得

On9 條女著性感少少又生又死
Grandin唔著等幾時著？
你呢啲冇信心嘅毒撚係唔適合媾女

依加啲中學生已經諗咁多

爬完文再講

一野啪入去

石屎封西

⋯⋯點解驚，有前科？

你唔驚？

grad din有咩問題 望咋喎

屌理咁多做乜

你可以上小啲連登，直至到思想成熟為止